想平平地買件薄羽絨，旅行用

下星期返大陸旅行，可能要上山
所以想買件薄薄地嘅羽絨 (或風褸)，最好輕便可以卷埋收藏果種

但呢個時候香港邊度仲有得買？